функции для взаимодействия мобильного приложения с интернет магазином

для реализации API функций используется модуль RESTful API
(https://marketplace.1c-bitrix.ru/solutions/artamonov.api/) обмен данными
происходит в формате JSON, для вывода данных используется функция модуля
Response::ShowResult(\$arResult); функции реализваны в классе v1

 

список функций (функции связанные с авторизацией и работой с заказами убраны):

catalog - Запрос иерархии товаров

banners - Баннеры слайдера

section - Все товары категории

filter_prop - вывод диапазона параметра для фильтрации

product - получить описание товара

backet_count - получить количество товаров в корзине

updatebasket - редактирование,удаление товара из корзины

addbasket - добавление товара в корзину

get_adress - получение адреса доставки

get_locations - получить список стран и регионов

getnews - получить список новостей

getnews_detail - получить новость детально
